switch 有咩game 啱老母玩

小弟有部Switch Lite 無乜點玩，想買d game 俾老母玩，見佢玩咗咁多年candy crush，想俾d新野佢玩

Dark soul 一定好好玩 令佢人生有返啲挑戰

大人腦力訓練
世界遊戲大全
呢d?

俄羅斯方塊

cooking mama
動森

等陣玩cooking mama 掉塊真牛扒上個mon到

Witcher 3

Cooking mama神作
睇到畫面就想買
利申：打手

咸濕排隊3

唔好買Lite，mon細又冇得接駁電視
長輩視力應付到細mon

跟住老母會話

仆街仔，平時煮飯比你食都唔夠

打機都仲要個老母煮

用吓你隻屎眼睇嘢好冇？樓主已經有lite 不是想買呀盲俠

真？我淨係玩過nds cooking mama

老母似會玩，感謝

佢未係好老，不過平時玩ipad個moon係大d嘅

前排出嘅mr driller

eshop有D 100yen麻雀,不過日麻唔知D老母岩唔岩玩

大人的腦部鍛鍊
佢本身都係TARGET比D老少少人玩

好伏唔好

伏到爆 平過50再諗

腦鍛鍊幾過癮，我老母成日叫我比佢玩測試年齡同數獨

動森我媽日日玩
大腦佢都玩到好開心但怕玩得耐會悶

平時都要煮比你地班友食
休息時間比伯母休息下啦

動森